6001防唔防到煙

本來買左6006 但發錯貨比我，6001加501防唔防到？

6001有用 501蓋裝唔到209x/229x濾綿 所以無

最好6006+502蓋+2097/2297

501 再要加 5N11 濾綿先可以完全防到

我就係6001+501

同6006+501分嘢會唔會好大？

有

可以加功嫁 將209x綿cut做5n11size再套落501

要加502+P100（粉紅色）, 5N11=N95=無撚用的